如果今次搞唔掂鄉黑,唔好講咩時代革命

因為你地連元朗都理唔到,講咩改變香港

有巴打找到條片

在凌晨時分 見到在元朗站出口 有一大班白衫人 強行升起港鐵出口鐵閘 拎住好長嘅棒狀物體 衝入港鐵大堂站內 追打黑衫人至接駁商場嗰條天橋 有一位黑衫人比一大班白衫人用 用棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 加全地血！